有冇人抽出前一丁?

日撚日都食

無人抽？

會唔會好似易鑫咁柒

唔抽了

易鑫有幾柒？
高追新手柒姐

Ipo都穿埋都唔柒？

冇人叫你揸住唔放

屌 咁呢個世界無股票係柒架啦
全部高位放曬咪得

抽10手

all in日清
跌穿ipo日日食杯麵

股東會係咪有麵派

有都好似唔錯

食左咁多年
係咁易抽幾手啦

各位覺得值唔值搏,想抽三手玩下

感情上想抽

我都係,浄係日清呢個名都值錢

派都應該得強國版
隻股唔包日本業務

派合味道杯麵

反而本身擔心佢盈利能力好似一般，但係如果佢食品股派息係唔錯的話可能會等佢半新股入少少，感情上想支持一兩手

每次派息每1手1個杯麵

股joy一定升 個個冇錢要食一丁

中銀冇得抽

all in左1球

係呀on9 嫁你 ...

落分行排隊 帶錢/ 簿仔呀記得

屌你老母
佢個網2分鐘前先update 頭先冇show日清

今次一通仲未孖爆

唔包日本業務

你自己入e banking睇下
佢而家都未有
on9

同日上嘅6090, 8385已經爆咗

平時食飯一丁要加錢就知佢入得過

睇你點睇 出前一丁都仲係香港做既

升多過10%話佢勁

抽

佢頂多都係未有
點會冇得抽

有10% 放都有賺既

等執絲打屍

因為茶餐廳預俾福麵你食姐

等跌穿ipo 價入

有預感穿IPO

可能股東大會有得杯麵任r

暗盤放正 ...

識玩一定暗

中銀無得孖展

日清唔駛孖呀？

呢隻野長渣有無得諗
始終香港對出前一丁都有一定需求

依加招股書係咪淨係可以上網睇？
會唔會有得拎實體版？

同股票講感情果啲, 係咪日清穿左IPO都STRONG HOLD啊

一手玩下

中銀怕你孖完三餐都要食合味道
一通今次任你孖

Allin

買一手 每年去股東大會攞返箱出前一丁返屋企都抵

情意結

就算跌撚到停牌都要渣一手

感情股

已抽三手

中銀無得孖就抽番十零手搏1手算

我

等第一日跌穿IPO入幾手

日日食，入返幾手對沖下

福麵咪又係日清

強國人上網睇書夠有一定需求
買發光國滑鼠既有一定需求

結呢

炒股都講感情
等到佢穿IPO咪個個屌曬鬼

你講個2個，一個比ipo升 7成
1個1成

大家自己睇路

睇完佢招股先知,原來公仔麵都係佢既
我成日以為出前一丁同公仔麵係唔同公司打對台

以前就係，日清就係見公仔麵都ok咪收購埋
再加埋褔麵，個市佔率其實都幾大下

個個都係感情上抽

Me2

食丁麵大

好多係買感情

老貓

茅台都6xx 出前一丁都至少100喇

食二手薯條同福麵